有無邊d類似帝一之國咁好睇既漫畫介紹

魔法戰爭

自稱F級的哥哥似乎會君臨於通過遊戲來評價的學院頂點